RAZER basilisk vs Logitech G903

巴打們 建議買邊隻好,價錢都相差有d遠.

主要想用黎打PUBG , Warcraft3

因為主要想隻滑鼠反應夠快

想問下Razer既1000 Hz 超快輪詢率係咪姐係等於G903 既配備 1 毫秒回報速率?

USB 回報速率：1000 Hz / 毫秒 = 1 毫秒回報速率?

G903
係

mouse 緊係logitech

人勁用咩mouse都勁

G502